其實有冇人用過d 奇怪嘅方式或者係相處方式追到依家嘅男女朋友

其實有冇人用過d 奇怪嘅方式或者係相處方式成功追到依家嘅男女朋友。
啫係例如：一直唔主動搵對方，令對方係自己心裡面有一個位置之類咁？

唔搵對方 對方識超能力定心靈感應知道你鐘意佢？
定你係金城武 佢自動送上門？
不過咁都唔叫追啦

廿幾年冇搵過佢 準備結婚

唔係睇個ig story就以為人地留意你掛

有，一直神交

唔係追，完全巧合，
咁就吸引左佢(依家係老公)

第一次見面係朋友約，
話介紹新朋友我識，
出門口之前唔知點解屋企D襪唔見晒，
惟有著阿哥對黃色長波襪...

老公第一眼望到我對癢眼波襪就對我有興趣

果陣比Ex帽左無耐，無嘜興趣識男仔，
唔太注重自己儀容形象，
食飯果陣坐係佢對面，一口𡁻左成個手卷，
佢咁就鐘意左我 ，好快就一齊左

利申：連埋結婚已一齊十年

我同你差唔多
男朋友話我吸引佢嘅地方係從來冇聽過有人講粗口好似我咁好聽

我意思係d 人咪成日話要若即若離先會顯得自己係對方心裡面嘅位置重要嘅。

例如呢？

痴撚線

btw
我同我老婆係各種地方偶遇
於是係咁chur住我老婆同佢講我係命中注定既人
死纏爛打咁對佢好
佢就信左

之後點追你？

第一眼見到就中意左 跟住就買左佢返屋企

無，有個自稱神嘅人出現咗喺我屋企仲話俾我聽呢個女仔會係我命中注定嘅女人所以唔使做太多野我同佢都會一起埋一齊

點知係黑心綿黎

有啊，我由出世到而家都未同對方聯絡

唔係 係愛心綿

個女仔係咪好似木村文乃咁嘅樣?

一直唔熟 只係普通朋友
但原來心裡面一直有對方
中間有幾年完全無聯絡
再遇番就開始曖昧 但磨左好耐都未一齊
直至有厹出現 佢突然成個人變哂
跟住就一齊左

雙方都心裡面有對方？